﻿EK4 Umiejętności Umie stworzyć model obiektowy prostych programów w języku C++ przy użyciu: 
klas, 
dziedziczenia - IEnum, IStack, VectorStack, LinkedListStack
wielodziedziczenia - można przerzucić IEnumerable do każdego ze stosów aby użyć tego mechanizmu, ale nie ma to większego sensu z uwagi na fakt, że można go wyextrachować na poziom wyżej
przeciążenia funkcji i operatorów - np. przeciążenie dodawania stosów
szablonów funkcji i klas - Klasy IStack, IEnumarable, VectorStack, LinkedListStack 
identyfikacji typów ??
wyjątków - np. StackAlreadyEmpty zdefiniowany w IStack.h